轉發：831宗教大遊行

基督徒呀
唔係耶撚

Pish

佢地自稱60後耶撚

Sing Hallelujah to the Lord

唔...... 講真我都係見到耶撚兩隻字之後疾左疾心諗係咪玩緊膠
不過以近期既we connect情況黎講有教徒朋友識自嘲下都唔出奇
所以都幫推先

屌我地一直冇理過宗教呢張牌
由佢哋發起跟住有人帶頭唱聖詩領禱根本係免死金牌嚟，乜柒不反對都唔洗拎

基督教朋友都有自稱耶撚
所以我都轉發咗先

FC咗未？

我今日信左主耶穌基督了

我愛上帝

pish

sing hallelujah to the lord

你而家先講

為香港罪人祈禱？？？

777洗撚你咩，佢一撚早同成班奶共耶撚一樣幫趁天主教唔係基督教，點解？？

因為天撚獨有扮告解良心自瀆服務，日日Reset過又係好人等上天堂！！

所以支共都算遲左明呢個好處！好左依家急急同芃狗揸爬，等睇出埋支那贖罪券大生意發過乜呀！！！

希望淨化下香港呢塊爛地，清走班建制垃圾

推

支持

幫推

真？
聽日不如大家一齊去祈禱啦

唉...我知錯了
我唔應該犯罪
我決定join宗教大遊行 求神寬恕及赦免我既罪孽

We are基督徒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

唔係信徒
所以想出黎聽下經認識下了解下

係時候再出動聖歌團

上亞厘畢道=禮賓府

Push

始終係洋人嘅神最可靠

We are christian

係祈禱唔係遊行呀屌你老母

推 禮賓府值得去啊

Source?

即刻入耶教得唔得？

一齊去祈禱

其實主辦係邊個單位？
定無大台？

同埋你點知呢個Po，有無Facebook Link？

我們在天上的父，願人都尊你的名為聖

係youtube見到有條片。唔知係發起人定其他人見佢好似望住個mon讀。但內容係話黑衣人係暴徒唔知玩膠定點樣
睇下有無巴絲搵到發起既教會link 求証下

信主得救

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

google 召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行
得連登post 同呢條link 喎
好鬼喎
同時又有幾個連登post 轉發呢個msg

外國youtuber都有特登提they sing to Jesus

唔使fc

上街向神懺悔

主啊

支持不同宗教團體

我信主了

係。。所以先搵大家一齊fc下 睇下有無返開教會既巴絲知道

真？係就聽日12點到

信主了

有文宣圖未

貼去Facebook Share

推！

god save hk

原來上帝先係香港人的大台

恭喜🎉，我係耶廢中

有無文宣圖？想share facebook

唔使即入都可以一齊祈禱，耶穌愛世人

上帝聽禱告
831 報到

既然民陣個遊行冇得去
我地唯有去做教徒囉

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

明白, 我受到感召了!明天見.

聽聞有連登友, 聽日去西環碼頭行浸禮. 我哋連登巴絲一定會嗌埋親朋戚友, 一齊嚟觀禮, 見證手足重生得救的喜悅.

推爆佢

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

天主教徒表示應該去埋：
堅道聖母無原罪主教座堂
天主教徒一向堅揪㗎，一定要團結埋

agger

補充：堅道無原罪主教座堂
就喺禮賓府斜對面

I love god

推! 因為宗教係唔需要反對通知書，而如果警方到時拉人即係同某宗教過唔去，到時啲宗教團體仲唔開班狗拖

我無野講！

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

再推

請轉發

上帝你信嗎？反正我就信了

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

推呀

推！！！

最後皇牌
我們都是上帝的兒女

聽日信一日耶穌先

721

邊度有得買大大碌十字架

我係基督徒呀HI

831

仲未上到熱門

點解冇人推

[img]

Push呀！

611去612咪係咁

我可能會決志!

作光作鹽

睇黑警係咪挑戰上帝。

公安條例話明宗教活動不用申請不反對通知。

721 85 811

願榮耀歸上帝！

我不是耶_！
但基督徒手足企出黎做得好呀！撐呀！
831見！

一齊祈禱

推 十萬變百萬

我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

一男一女 一夫一妻 一生一世
一黨專政 一台獨大 一國一制

行去禮賓府
機會難得

唱聖詩

推
聽日見

神愛世人

耶撚

我感受到耶和華既召喚

支持宗教活動

聽日主題曲係sing hallelujah?

求文宣

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。

註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

721 811

與神同行

集會

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

作為非教徒 開始明白咩係感召

捉佢吖笨

聽日要Full Gear

新約加舊約

宗教集會先唔駛申請, 宗教遊行好似要申請

唱sing hallelujah to the lord 呀, 對西方世界有強大感召.
佢敢打壓基督徒? 係同成個西方世界過唔去

上次流水式集會好似OK

阿彌陀佛，願香港得上主憐憫。

P牌仔推唔到都要推！聽日用返呢張牌 令和理非肯繼續出嚟！唔可以就咁就等港共幫831噤聲

612 721 811

831 91 9293

721811

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

我係基督徒啊HI

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

我覺得好快逮捕宗教領袖, 再封教堂

佢話淨係集會唔洗申請 遊行一樣要申請窩
流水式多check point集會？

全世界教徒WE CONNECT

係咪無dress code

咁講行去教堂要拉，離開教堂又要拉

直指禮賓府啦

我開左新post
［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

大家幫手推上熱門！

愛上帝!一齊唱聖詩!

推阿， 一齊為香港祈禱

係一種親切

有無佛撚又幫手搞吓
傳佛道

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

我已經唔覺得耶撚係貶義

只係好香港咁叫基督徒咁解

我想去拜